放燃燒彈燒傷警察，應唔應該自首？

黑警！快啲自首啦！燒傷同事啦！

黑警用埋啲陰濕招數，扮示威者、匿私家車、近距離開槍、室內催淚彈、暴力拘捕、濫捕，最重要係！
還眼！還眼！還眼！
黑警仲話傷者隻眼非由布袋彈所致，室內既煙係示威者施放滅火筒，臥底滲入示威者係無問題，你當香港市民傻嫁！？的確，有班長輩就係人講乜就信乜，TVB既報導離晒大譜，誤導觀眾。
所以守護香城Youtube頻道既製作組日夜趕工，製作咗幾條以811事件為主題既長輩片，勞煩在座各位可以幫家中長輩訂閱頻道，睇片留言將影片成為推薦影片，盡可能集合大家既能力將影片成為Youtube熱門，觸及更多觀眾！
最後，頻道上月所賺得既營利：1060港元(雖然唔多)，將會全數捐俾爆眼既女傷者(等待捐款途經)。希望大家繼續支持我地，所有影片都有意義，分享俾更多人睇！

［811事件 - 狗扮人］

頻道連結：

頻道計劃：
經過巴打絲打既意見，暫時決定會影印啲宣傳單張貼係連儂牆。有巴打提議過，不如學港人港地整youtube廣告，但當中涉及金錢，同需要製作廣告影片，所以依個計劃會再作考慮。

——【回顧】——
為藍絲長輩而設既Youtube頻道正式面世！

[緊急分析]法！不！責！眾！

推

唔好搞住互屌

文宣一樣重要架

收皮啦！燒傷個張相只係紅左兩個膝頭，話唔定其實係仆街嗰個

推啊！！幾時搞放映會

文宣黎啦，唔好互屌啦

自己配音？ 電腦讀字啦 唔駛自己配

OK PUSH

做得好！班廢老深藍就係睇呢d洗腦，係時候反攻！

梗係係機械音啦

差啲想負皮

即刻學識反擊救人救己，借位一用

［幫手置頂］即學如何對付癲狗同鬼

快啲睇完佢啦，再share 出去

自編自導自演

push push push

Share俾啲藍絲親戚啊

push

不割

你快啲自首

pushh

應該呀黑警

睇啦

汽油彈燒傷但傷口乾乾淨淨, 而且連水泡都冇, 真係想知點燒, 唔通好似慢煮咁樣去恰隻腳??

仲要膝頭以下係冇事, 個粒汽油彈識浮係半空燒

燒多幾個先啦

放我地睇開嘅片，啲老嘢會唔啱睇
放啲啱佢地口味嘅片，效果可能好唔同